[I/A] 為美好的世界獻上祝福！FD（14）阿克西斯教香港分部

一定要係日本玩 !

Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

官網:

iOS :
An :

遊戲CB食評：

PV:

遊戲畫面:

圖:

佢大部分都似公主連結 最大唔同就係冇左pvp 變左打競技場鬥高分（理解為公連嘅單人GvG）

圖源:Twitter/巴哈(喵)/巴哈(斬空滄影)

2 樓新手需知 :
VPN都無用 : 依度個個住日本 唔信睇舊Post

開局首抽建議 :

^^^ 惠惠.手控先勁. 純粹私心推薦, 求下快啲俾我抽中. 用途. EXPLOSION!

^^^紫大波 暫時版本人權角, 破甲降敵人防, 仲有加速, 加上佢自己攻高, 無咩好講死變態一隻抽到恭喜晒

^^^塞西莉, 阿庫西斯教首席蘿莉控女變態. 用處 - 破魔防, 光屬輸出, 仲可以奶

^^^風奶暫時版本最強奶. 大招仲要物攻魔攻大UP. 普通回技加防.
其他角色請參考:
自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

記得打素材 - 本期活動「この素晴らしい芸術に祝福を！」 3/31(火)- 4/9(木)

透過遊玩主線關卡可以獲得ＢＯＳＳ挑戰券
用ＢＯＳＳ挑戰券擊倒ＢＯＳＳ
來換取豪華獎品吧！
今期獎品：

下期 4/10(金) ~ 唔知幾耐

三樓 - 入團阿庫西斯教 & 課金須知
:

1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。

2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。

3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。

4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。

5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。

6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。

7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

四樓: 最新資訊

今期卡池 3/31 15:00 ~ 04/10 15:00

暗UP 04/06 15:00 ~ 04/10 15:00

4/10(金) 15:00より、 【メインクエスト 7章】が解放予定です

2020/03/11 拆包圖 :

2020/4月 拆包圖

海外營運終了

來源: #216354: 好想食炸雞
後期美工: #140167: 唔夠歷練

吉祥物

lm
咁慢

仲陰你唔到

NPLM

sor lo,諗緊標題改乜
話說上個post我同雞巴係同一秒留言

lm

快你0.01秒

你仲要報1000
最後1001

只差一點點

新手留名

又扮新手

玩咗一個星期左右今日重生

開黎見我

buy jor meh acc.

終於播抽到雙惠惠組合？

你到底要留幾多次名

是但買咗個, 貪佢仲有萬4石遲兩日再博下睡衣惠惠

留名

買ACC 唔買多四星

做乜唔買3盗1補1惠惠既ac

巴打你開po既話咪引晒成堆狙擊你既又衝入黎

抽到兩個account, 但係真係得暗刺+雙惠惠冇其他角, 3星都唔多
最後去買account算

是但買, 想all in 埋黎緊個新pool再算, 反正唔貴

block 9 you

開心爆死的每一天

Day 1 就Join 但感受唔到老屎忽既優勢, 每日清完H做完任就OFF

我見隔離po 都話入黎同佢say 個hi 就算唔會呢邊開戰

有咩要戰

話唔應該玩支那game 但松巴有玩幾隻

最大優勢就係有雪山刺

[/quote]block 9 you[/quote]

炸雞巴 我仲要你既祝福

咁冇喇

堅決抵制支那垃圾, 冇野玩都唔玩支那GAME

睇左劇場版， 維茲扮悟空出元氣彈

我都未試過出2個智障幣

新PO LM

驚都無開幾日,呢排沉迷公主連結,連美好世界都係hea玩
尋日仲蝕左200免費體唔記得拎

夠膽過黎開戰嘅
我見一個屌一個

KONOSUBA有唔HEA玩嘅可能性嗎?

Btw 母豬咪又係日/台都唔夠體用

美好世界我都HEA緊...
打競技低分都算, 連活動都1TK唔到有D失落

花式推PO

幾時出返啲公會之類嘅活動
依個休閒mode差唔多大家習慣曬
不過arena整極都仲有bug點開新功能

新手入坑幾日,啱啱先衝到13章開到探索lv8

好耐無出智障幣

你唔好幫我用汽油救火啦
我玩過係事實,要屌咪俾佢地屌

今期競技場又唔計排名又可以繼續hea

開戰要揀地方
依度日驚日服
係度開戰點都講唔通
會影響其他人
每日係度講兩三句都無咩所謂嘅
屌人要揀地方
所以我話係度開戰嘅我先屌

想入坑好耐
但遲左咁耐好蝕咁就一直冇玩

同美服世界一樣做法,去買個人權多少少既首抽帳,之後慢慢等啲人權復刻

冇石 冇體
最緊要係連母豬石都唔夠 我想快啲升人上5星再6星

慢慢玩就得
養成GAME

所以佢地都話唔會呢邊開戰

養成米米game

所以而家咪好和平

我日服重玩咗差唔多1年了
練咗嘅角色連一半都冇

依個POST真係好多蘿莉控

黎黎去去咪又係得雞巴係米米控

惠惠咪又係蘿莉

王女都係

惠惠夠14歲合法架啦
王女唔記得左幾多歲

帶返頭盔先,係果個世界合法,唔係現實世界

公主慢慢黎就得養生GAME,利申玩左年幾,
而家每日ON15分鐘掃曬體就OFF得
係月底公會戰為左8千/1萬石會辛苦啲

12

一個比一個細

有無人知米米幾多歲?

王女

好耐？我連紫幣都冇出過呀

喂喂喂
你地講野好唔尊重啊
將米米 養到變惠惠再變媽媽咁樣

日服公會戰冇台服咁多石

好似7歲

7歲

米米得7歲

好似少一半

課咪有

同套動畫一樣， hea 下打下青娃就夠， 魔王幹部會自己走黎搵你

七歲點食好？

LM

雞巴都話7歲要養完再食,你就直接問7歲點食

條友好危險

求賽後報告

CP你都有興趣

hard 一時剩11秒 一時一回唔到 好難捉模呀

11秒
次次都係1/2秒/FAIL

◆#このファン 運営チームよりお知らせ①◆
昨日発令されました緊急事態宣言に伴い、一部体制を変更して運営を行っております。
このため、今後のアップデートおよびイベント等について、内容やスケジュールを変更させていただく場合がございます。
変更が発生した場合は、改めてご案内いたします

因為緊急事態宣言關係
未來更新時間表同內容可能改
改嘅再通知大家
from twitter

好睇爆擊 11/9/2/FAIL都有 CLS auto

暗刺水刺皇女 9成1th到
不過第一rd要自己開+速

咁搞法個BUG都唔知幾時FIX到

真係好睇爆擊。有時11秒以下完都試過。中左封印就一定唔得

都FIX左自己隊個邊既bug
王既bug應該唔難fix掛？

唔緊要啦，賠大方啲再出個少布池。
你班毒撚抽晒送既石都唔中
之後屌柒自己做乜咁on9 抽晒啲石唔爆體，
最後飲啖水冷靜返落咪又係決定課多兩 pack 追

ungunable

我唔要少布
我要小年齡

你地下個 Post 記得加返。
啲咁勵志既說話點可以唔貼堂？

最細得米米

咁你要努力啲工作

唔夠工作

係邊個post cap落?

上個 Post

上個PO 暗POOL

咁樣會唔會好啲

上個POST好多勵志圖
有飲兩啖水課多兩PACK
又有訓醒諗左陣課多兩PACK

回左4-5次體 終於換齊啲基本野 今次hard otk唔到 刷得好慢

未回體
而家已經唔刷hard都仲未換曬
利申場場都2tko

乜野係2tko

2 turn ko

二將軍澳

原來係KO，我仲諗緊TWO TURN KILL後面做乜仲有個O

two turn kill once

最大優勢就係素材有一大堆
只要抽到Ne.....

將液金淨化做水
用水做水冷液

液金淨化做水即刻燒cpu

正喎

笑撚死我

我覺得會係智障教既一定係睇原作既人先會，原作插畫根本智障度減100%

Explosion!

劇場版講完紅魔族點黎， 笑死我

但我係因為動畫D 顏藝先先幾鍾意智障
溫泉篇角色都加分唔少

但惠惠必勝

其實一直都唔係因為個樣而智障
而係佢真係智障
你回憶下佢張冒險者卡嘅智慧值係如何?
不過小說插畫真係女神feel強烈啲

順帶一提
我嘅喜好排序: 王女 > 智障 > 悠悠 > 其他

4月29日出cd

特典情報
お買上げの方に特典をプレゼント!!
下記店舗にて、2020/4/29発売「この素晴らしい世界に祝福を!ファンタスティックデイズ」テーマソングシングル(COCC-17764)をお買上げの方に、先着で特典をプレゼント!
また、下記オリジナル特典対象店舗を含む拠点店では、メーカー特典としてステッカーをプレゼント!!
※特典は先着順となり、無くなり次第終了となりますので予めご了承ください。
※一部お取扱いの無い店舗もございます。

【オリジナル特典対象店舗】
・アニメイト：ブロマイド

・ゲーマーズ：ブロマイド

・とらのあな：ブロマイド

・コロムビアミュージックショップ：ブロマイド

・Amazon：メガジャケ

【メーカー特典】
・ステッカー

“このすば”初のスマホゲームより、主題歌と挿入歌を収録したCDが2020/4/29発売!!
人気アニメ「この素晴らしい世界に祝福を!」初のスマートフォンゲーム「この素晴らしい世界に祝福を!ファンタスティックデイズ!(このファン)」より、ゲーム内で使用されている楽曲を収録したシングルCDの発売が決定!!
ゲームのオープニングムービーでも流れるMachicoが歌う主題歌“Happy Magic”に加え、ゲームオリジナルキャラクターであるリア(CV:河瀬茉希)、シエロ(CV:礒部花凜)、エーリカ(CV:成海瑠奈)ら3名から成る、踊り子ユニット“アクセルハーツ”が歌う“Bright Show”を収録予定。

Source

雨宮天唱？

otk Normal定3tk hard有效率
屌個boss好多血

最尾果段寫左
有Machico唱嘅「Happy Magic」
仲有遊戲新加嘅三人組嘅歌 「Bright Show」
リア(CV:河瀬茉希)、シエロ(CV:礒部花凜)、エーリカ(CV:成海瑠奈)ら3名
另外三首應該係角色歌
三人組各一首獨唱

前者兩首歌off vocal

normal有幾多章?

紅字錯左
原來係三個聲優獨唱version

即係隻碟得2首歌

打hard
hard獎牌係~4倍，而且有女神幣

3TK 去到 2TK其實唔係咁難
谷一谷聽日爆番一兩千石去刷2TK仲好啦

冇方向點提高輸出可以post個box上黎

normal好似連金章都冇?

升完把競技場魔杖終於可以90%1tk
趕到最尾一日

講緊 VH?

係咪買cd 有4星送
定係poster 黎

機率出1個

SINGLE] 2020/04/29発売

「この素晴らしい世界に祝福を!ファンタスティックデイズ」テーマソングシングル

COCC-17764 ￥1,500＋税

你話呢

唔識日文啊
google 幫我唔到

1500羊邊會有依兩樣野
100蚊hkd多啲

兩樣都唔係
應該係貼紙黎

上面幾張掛布印象中最平都3800羊

Hard

又暗大波

2星

每晚11點固定浦頭

嗯

又係冇4星既一日

我有4星...兩個pool加埋

兩星咩劍
三星暗維G 抽多次滿技了

null

有冇人知緊急事態公告咩黎

fps bug

係咪改左hard? 呢家穩1TK

最後一日

點穩法

無感....

唔係既 講真 我一直auto打 暗大波永遠都係畀王減完攻先開大技,但由琴日定前日開始 暗大波第二輪大技會搶先係王前開到,開完先畀王減攻

因為你愈來愈快

你試下睇下個時間
正常佢剩38秒就會開大
而家個bug就係可以整到隻boss遲過38秒開

都係38 但我係講佢第二次開大

一時時架炸 佢集火你暗大波就會做到

我冇用bug 但暗大波2招大一直都係boss放大前開wor

咁秒數呢
遲過38秒 ＝ 唔正常
正常係會好似我咁絕對唔會係暗大波出先

聽日留意下
但我印象中好似37
30fps就會？

我隻王33秒先開喎
你地係咪用水粉毛加速打隻王令到佢儲大快

會架咩

其實我亂嗡 只係好似見每次有人行動佢個條都會額外再加

唔會
不過唔好機種同埋FPS好似有影響
巴哈有個POST講,又係33S同38S分別

之前討論既結果係：
1. 正常王38秒開大
2. ios set30fps會變33s
3. android好似lock死左所以改左都冇分別
4. 不過root左或者模擬器直接改fps就會有影響

巴打同我喜好一模一樣

打三個彩盃 re咗70體都嚟

想問下2tk hard最低要求係點
利申兩隻60暗角都只係一場打得40%

起碼將個兩隻暗60既sub拉到50或以上
唔夠錢就活動商店換
再進一步如果你有暗刺的話可以考慮造埋競技場把一擊刃 要500個coin先換到 造完上+3甚至+5
其他角色造住銀框武就得

兩隻sub都要50?
我而家係放3星同名+低星抗封印

如果我升埋隻低星咪好浪費

你地競技場會唔會換塊銀板強化武器

我覺得一星最實用
1星個特性多數4星都啱用
3星未必
抗性打hard 唔重要啦
練多隻同名仲好

其實好難一概而論
不如你貼個box同隊伍上黎先

唔建議
除非你係差少少傷就到目標
而咁啱缺料強化

競技場換不如食石回體打活動關

就算你練到全角色連SUB都60 再加武器全+5 都未必可以1TK
2TK起碼係合格線 3TK係真正浪費
資源係你練好一隊之後就會過盛, 所以先練1,2*堆戰力反而仲快可以1TK

PISH

你又岩

好似未確定唔計排名? 想auto算..

打鬼 已經20000名外 我好非

已auto
但發覺仲高分過自己打

頭兩場auto會嘥咗一兩招技
我通常第三場先auto

auto反而入到前5000
證明本身手殘

其實半AUTO半手動會係最好
有啲技你要控制先後就手動
搞掂就AUTO

唔好同我爭

唔好同我爭惠惠 IS OK

惠惠滿突滿技五星火杖升爆

姐夫

毒撚末日

紅魔3人眾+水刺

動畫網全滅 忙撚左成 我LUNCH既精神食糧無喇

咩事死哂?

有2個台仔比人拉左
其他鳩縮

前幾日eyny成個區冇左 琴晚a1冇埋 心諗咩事

我而家就只係做到3tk
岩岩入坑無計 應該換唔到智障女神幣

王女我嘅 其他畀你

我而家用緊呢隊，一次打40%血

搵隻同角升到30LV好過鳩放其他
同角做SUB有10%加成

其實都冇計，今日完活動

集中練前三隻先, sub唔好練4*住 練哂1,2* 有同屬被動更佳
武器起碼整兩把暗屬銀杖, 風法就隨便啦
sub都係優先練左暗屬個兩隻先 盡可能同角1,2* 最好上40-50

升返同角低星色，1，2星個d好易升，起碼升到50lv
唔夠肥料就活動換

乖

聲優個境危啲定畫師危啲

暗杖我有，洗唔洗強化埋？
仲有活動要換咩，我已換彩杯、金杯、特價金幣、特價女神幣

其實我都唔係太識
不過畫師睇白箱應該可以在宅交付
但聲優只可以去錄音室到錄，停工只能靠副業

理論上強化角色同sub 係抵玩過強化武器好多, 所以你最好就一口氣upgrade哂你D sub
武器用住+0銀武先 再試
做唔到2TK先逐一upgrade 無話去到咩位先可以2TK 要自己試

應該聲優
有啲插畫家用電子繪畫
例如 Clip Studio之類
畫完應該交FILE就得
聲優好似唔去錄音室唔掂

主要FOCUS係升角色先
武器比較需時
加時強化石有限
唔建議咁早急住強化杖

4星技水
必換

換晒

唔好話錄音室
隔離FGO連生放送都取消聲優嘉賓
仆街中國病毒武漢肺炎

支那人害死全世界，落地獄啦

谷到2萬戰力後岩岩好得
唔該哂各位巴打

除左要升 3星 4星 darkness外
終於唔洗再用彩杯

比D 地方我用彩杯得唔得

簡單啦，你將你D石ALL IN實有新4星

咩料
normal 關2倍有咩用
normal 又冇彩料出

不了 搏唔過

學我 實得

但你仲未抽到

佢俾你M個D得10%機會出既金狀態鏈圖紙

屌痴撚線

抽唔到咪繼續抽囉 咁簡單嘅道理

新 pool tonight?

我諗都係聽日下午2點

單抽彩呀

屌你和真

朋友

爆唔爆體刷埋個7粒胸墊幣去好
用成30金100銀章先換1

好似唔係兔仔 POOL

一定換

爆

要2tk 既話平均3枝體先換到粒

門鎖突然壞左要換門

通常幾時會有新pool消息?

換齊7個要210個金章 當一場hard攞3個都要clear 70次
2tk hard = 140場
140場 x 15 boss券 = 2100張
當你好彩每場N12攞到3張boss券
咁要打700場 即係3500體 食17.5次體 1800石

N12 3卷機率60%

所以要"當你好彩"

好似係game入面可以抽 官方就會同你講有新pool

我個gate

係 我都換左

應該要早一日講嘛
出左先講好奇怪

所以2TK 根本就唔make sense, 無奶油換基本野既活動都要爆體爆咁多先換得哂
佢之後仲要話D活動/改bug要處理得慢D 都唔知要搞到幾時

清晒D卷就算 換唔到就由鳩佢
下個活動再刷
反正呢隻係抽卡GAME

冇諗過自己連一次1tk嘅機會都冇

試過一次咁大把
惠惠咁啱有BUFF再爆擊打3萬幾先剛剛好夠

今次爆左4-5次體

我都係
明明前一秒仲load到入game 下一秒比人即刻比人ban左

玩其他game都會提早講, 原來依隻咁特別出咗先講

唔搞bug 搞我對門想點

btw normal 2倍係咪用黎比我地刷d金飾

聽日?

爭毒80張有解毒技唔想刷

活動聽講都係普通normal同hard 刷卷

明顯係 爆體刷飾抵屌D 準備好刷到全部5件

場場都打95%

即係又要留番hard聽日先打

放棄今期活動，滿技咗睡衣 Darkness 換晒幣同技水就算

幣都換唔哂

大家記得係香港時間晚上9點今次活動就完！

智障幣換咗，特價艾莉絲幣換咗咪得

打左hard先，然後留體活動打normal

然後第7章hard金飾一街都係

早晨 今晚記得唔好清hard

老鳩認同

啲門係咁爛

Vpn都比人掃檔？

可能係我上網問題 而家又冇乜事

大家應該唔會咁啱同一對門
咁計今個po 都3個人話壞門
又開始做野啦

咁係好事黎

我隻門用得好爽喎

付費vpn表示連接正常

大家再黎睇下佢煮飯

熄左競技場先黎auto 158萬

想同佢瘋狂煮野食

佢每朝都煮比我

好彩衝得曬d胸墊
手動打到好累

唔好意思
搞到你朝朝都食咁腥既早餐

手動咁撚癲
寧願食多d石自動算

我都係今日爆左8枝體先搞掂
休閒得太耐

手動先1tko 到

腥既炸雞巴

本身諗住今日清埋啲卷,點知玩公連玩左成日都而家先記得開game
開完game發現活動熜左...我手渣6,700張卷

夠換2個紫幣

等復刻

專登紅字加大字係度提過

人生無哂希望了

我連post都無入

留係到等升值收息

可能復刻可以重用番呢

記得睇埋劇情回收埋D石佢
佢劇情既擺法真係好陰成日唔記得要睇

佢咪擺咗粒紅點提你 對強逼症患者黎講 意義重大

射埋今晚有償石又要課

睡衣芸芸

到底聽日係唔係復活兔兔兔兔兔兔兔兔兔呀

2點你咪知

聽日唔出唔通留返下年

活動完左d體力點用好，有冇咩值得刷既hard/normal關
（如果會跌彩杯既最好）

突破素材

清HARD

hard 聽日先清好D

why
11點換左日啦唔係咩

屌啦星 唔記得拎200體

聽日活動 好似係

聽日活動係打主線拎卷 你咁快清hard咪蝕晒

闇池我仲開心咗一下以為終於中暗大波

再中多次要滿技了維G

過咗復活節唔出棄驚

都唔知會唔會delay

冇哂有償 又唔課得

佢搞個fps bug都唔知要搞幾耐

same

今次又唔計排名

等派石

本身仲等佢出新玩法
bug都未fix好
點搞

冇bug又何來有石抽呢

間接派石

籍口
專登嘅

2點訓醒我要見到有兔耳POOL

留名睇訓醒入黎又係見到一堆曬卡

我要愛麗絲

6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。

曬在當下

曬卡無罪 海豹有理

巴打瞓咗幾多日

lm等2點鐘爆死

btw 望番之前雪山既droptable
超級2同絕級1既唯一分別就係將提升女神幣機率 (0.4 -> 1.2 / 0.08 -> 0.24)
然後nerf番掉金圖紙既機率
其他野全部機率保持不變 數量變三倍
要唔要留黎打絕級自己考慮啦

一定有咁高打咁高
金圖紙唔夠可以換 或者刷boss券順便出

等2點睇海豹

準備打海豹

唔係限=stronghold

我覺得會係限

唔好俾希望我

好似無限池咁出到而加

之前D pool 都係劇情pool 唔限唔出奇
但兔仔係節日
出限啦

hold到都唔知幾時先會有限
抽哂佢之後課金咪得

新手買ac
依個ac可以起手?
定係加埋其他角色會好D?

最好就揀其他 我覺得

揀邊幾隻好

暗盜 風盜 水盜 風補
有呢4個既組合再po 上黎幫你評價下

我諗依家首抽號都幾難搵到水刺

咁佢都係買ac 姐
4星水刺都有用 唔係冇3星水刺就冇地位

首抽ac啲人應該唔會去打活動

巴打們
邊個會好D

我揀第1

仲有十幾分鐘

key角3個都有 差唔多
我會揀3

1

1 for sure

更新緊

屌!!!! 無皇女既

應該分2個pool
等下期先抽

唔通係下次活動角/part 2?

斷估係

係咪又可以睇人御劍滿技

每日一抽算

我隻王女呢屌！！！

土屬角

係咪非限即刻冇左興趣
2 4星仲要有1御劍

單抽歪咗 好開心

40抽 又冇彩算數
累積140抽0彩

block

又係非限, 4*卷抽得到既

王女呢

4星卷抽中既
呃我唔到

呢個池應該都係呃你抽
仲有ipad同王女 呢兩隻仲正

100 石

點解炸雞巴你要十抽. 我跟咗你係單抽教架喎

咪就係你抽走左我D 運氣

冇人放閃既
洗唔洗我幫幫手

抽

block 定先

10抽唔中 留石等王女算

未有海豹咩

點抽得落手

男人

你愛人喎

起身竟然見唔到人曬卡
隻驚已死

冇人想抽男人

官方唔識DO. 應該塞男人落王女池嘛.
唔係點賣呢啲豬頭骨

咪搞啦 想人冇命咩

4次Special 8款衫出咗2個男人
成隻game都係得3個男人運營個腦裝屎

唔好講到好似我想咁

8個字都未有人曬

證明re得啱

Very good

如果我唔係王女有愛嘅話
塞西前都幾吸引
但一見到御劍真係鳩縮

明明隻GAME咁多女人
開GAME無耐點解可以出咁多次男人SPEICAL

好撚伏
下個pool 又有男人我同sumzap 隻抽

我都係見有塞西莉先抽

話曬我地阿克西斯教既修女

未出黎既得番ipad同王女姐

如果下個王女pool有男人嘅話
應該係和真?

角色嘅野可以隨時加

今次個7章hard易咁多

抽左一次十抽得個吉算數
等派石先再諗抽唔抽

另外超級2,要加隻奶先夠打..全攻隊好快殘

可能淨低個兩隻兔係活動中間就出, 好似溫泉咁

抽到連爆石機會都冇了

難道你就咁想抽到禦劍?

塞西莉有興趣

咁要再課啦

隻修女單體高機率麻痺
好似唔差

角色機率高無用. 玩家歐定非先

我諗你講絕級?
超級2好似用番競技場隊就可以auto到完場

係,我手殘打錯左,係絕級2

今次活動又易到痴左線

見識到條世界王條光龍
麻痺簡直係世界級罰企

仲好啦 分開左王女同男人
唔撚洗抽到男人

咪話官方有良心 / 唔識搵錢. 睇你點睇

唔好傻啦 會歪中

絕級1打完剩10秒 係咪唔好駁絕級2好

會唔會有pool2 ?

王女都未出

送隻莉亞有破甲中 技能算幾好

人一唔開心
就會想洗錢

其實呢隻角係招大招唔識打人. 其實無問題

有冇諗過洗完錢會更加唔開心

咁就要洗更多既錢

想要王女但係有啲手痕想抽新pool

止咗痕先 活在當下

活動boss攻幾高下
有冇人試下用darkness打

抽仔傷害唔到我

見到仔更加唔想抽

見到御劍就想嘔返份早餐出黎

絕2一跌就6粒銀強化石刷撚爆佢

咁過份!? 我刷金箱都係6粒金強化喳啵

不過御劍好似會幾好用

前30乜都冇

終於知道炸雞巴嘅精粹

第7章又虐御劍

20抽結束回合

Btw喺咪限？

完全封鎖曬班仆街

啱啱試用 機率都幾高下
不過唔知關唔關隻王抗性事

有冇normal關跌乜素材既攻略網 appnedia要遂樣㩒

手痕單抽
升唔升技好

四星我全部都升 賣好唔抵咁

抽咗幾多

信雞巴得救

30

信雞巴得永生

隻王怕麻，就算用ipad都好易中

絕2 負碌贏到

乜鬼野game黎, 個account得幾隻4星都可以連續中3隻重複
冇石啦

冇石咪課
我都課左

新手期唔想咁早課 啱啱仲要連中3隻重複更加唔敢課

話說知唔知tap and 鳩可唔可以課🤔

打晒主線同活動關又有好多石

買禮品卡咪得

啲石拎左去抽10連 又係0四星

俾啲定力.

我唔夠定力

用石抽卡不如刷素材
反正都唔會中4星

十抽又係 50%
單抽又係 50%.
點解唔留返石單抽呢

十抽有保底3星，衰極都可以換綠幣

兩星都可以換

唔課又點抽？唔抽又點中？呢個時候放棄你 total loss 咗之前啲石

繼續抽=用多左石抽到四星
唔抽=用左石但係無四星

識揀都知要揀上面

要課都課王女

以下圖片會引起極度不安，打開前三思

回血

硬左

抽常注個pool算

抽夠250就可以確保4星

係 岩岩又炒左

啲日本仔見到吸毒張圖之後叫佢
セ尻ー

有無人覺得隻驚反應慢慢地

都有機會中darkness
抽到佢真係喊三聲

西9利

有啲想灌隻吸毒飲技水
佢高機率麻對啲王好有用

##

限定嚟？

常駐 但佢技能組真係唔錯 高機率單體麻
中回+10秒小物防

絕2又過埋
我宣佈黎緊10日都係養生
但係又儲唔到石

呢幾日normal 2倍點養生

想問下有無人
放第3格果隻人會唔識加絆？（無爆絆）

土塞西莉？

係

技能lv都唔影響上狀態機率

但可以打高啲傷

持續時間

唔明你問咩

加絆既放左上main 就計
放sup 唔計

另外打工都加絆

望番真D 唔係招招都會加
暫時睇到係淨上狀態會加時間, 傷害技+上狀態就固定時間
咁要等解包先知喇

自膠明了

頭先留意左一下
有加絆

我都自膠左
原來有加

睇佢圖鑑
1lv 137% 麻5秒
5lv 137% 麻7秒
係睇你覺得值唔值為多兩秒灌技水

btw 做D簡單計算
假如清hard
有15% 銅強化*1 + 9% 銀強化*1 + 2.3% 金強化*1
藍卷期望值係10體7.3張
假如清normal (含2倍掉率)
有10% 銅強化*2 + 5% 銀強化*2 (無金強化)
藍卷期望值係5體2.55張
點睇清N都係大伏黎

2秒咁一定

拳頭

7秒好多 一個boss 都係60秒 打競技場分分鐘先40秒要面對
麻左7秒 2 3次已經好夠 搭暗大波同水毛去輸出
制服隊出現了

清hard 主要係刷金素材 金鏈each x5

後而我想佢強化一下法隊而家對比佢起3刺物真係差咁一大截

有D 想追修女
將光龍既陰影攞黎打boss

刷咗3星嘅抗性飾物未
未刷就好趁2倍刷

你準備定額外75000石追王女 有淨先追修女啦

今次隻王係特登弱化麻，所以先易中
但其他關e.g.競技boss，好多時係有抗性的
加上現時法隊既弱勢同奶既輸出
就算麻7秒都未必有上場機會

我有

不過都係慢慢10抽睇下點
過多幾日review 出曬黎再決定追唔追

就算佢高機率當係50%
boss 有抗性30%
都算玩得過
反正都係機率

高係80%
boss抗性一般係50%/100%
不過主要問題都係輸出唔夠
當然如果之後多D生存>輸出既關佢係會有用

睇人地實況抽
前20抽就中修女+莉亞
之後補多60抽 0
第90抽中埋男人
cls機率

唔伏 強烈建議刷齊全部金飾每樣五條

佢原來補到天井 文字記錄想睇先點啦

說好的4%呢

係有既可唔，真係睇人品姐

可能

爆緊石刷哂啲抗飾品

算歐啦

d抗飾得N關有得刷
雖然強化石掉率同H關差唔多 但H關有限制次數 N關冇 所以有能力既話都係要盡刷

有無link
睇重播都夠刺激緊張

所有人平均計埋4%, 明顯佢中曬, 我地冇得中

09:07

佢都唔夠4%

唔好話4%, 個兩隻pickup佢都係得0.8% 唔足1%

頭2隻升到60既話刷唔唔刷到絕1
得既我就爆石升左佢地先

打超級咪算，卷幣比例一樣

絕一要22000戰, 我諗最保底都要21000鬆D
雖然你之前係練法隊為主, 不過呢次因為驚麻痺我諗我會揀練今次活動角莉亞+風ipad+你第一隻地補 淨低兩隻塞你練好左既主力就算
但打唔打得到老實講唔肯定

私人影片

可以升左頭2隻先，之後換埋活動3星入隊
個活動有10日，唔洗急住打
唔食石都夠活動完前升好

可能爆死唔開心

去巴哈睇d曬卡串你就知食左個d機率去左邊

pad女神+莉亞夠唔夠輸出

非洲人既機率絕對唔係4%
理論上10抽有4星既機會係1/3，實際上隻驚4星好撚難抽

放假訓左成日
一起身見到塞西莉兔耳
阿克西斯教 又贏

有無人分享點打穩陣啲

扮新手

又扮

抽哂兩隻入隊咪穩陣囉

點樣打 絕二 穩陣啲

放兩隻補

又唔夠時間

失敗咪再黎
輸又唔扣卷

放呢個陣，又要比你地話

放土屬角, 減速角, 麻痺角, 奶
fps set 30
具體要睇你box有咩角先

佢cut咗出黎

1條體40先得2張金設計圖
唔刷了

大大如果咁可以點組

我唔應該放大張圖黎睇

太多彩框
盲左

其實塞哂啲土屬角落去 升滿就打得贏

升埋隻3*土法

有冇咁慘我3條體出左15張

15次

不嬲都非 成日迫害我
回咗一條體 skip卷40埸
加倍咗得2張 即喺岀得一埸

水dust，4星土槍，3星土槍，智障，3星王女
或者水dust，智障換3,4星土奶
可以試打左先

有土dust唔用用水dust?

雷dust?
水主要用佢減速

土 二星

而加都贏，不過得返幾秒

其實都得，可以
智障，4星土槍，3星土槍，3星王女，土dust
反正角咁齊都好難輸

Dust 係邊個

雞蟲

課幾多好

一井起跳是常識吧

即係250抽

要7PACK喎

土槍 假波 粉毛 + 風補 三星莉亞
三星王女同達斯特做假波同粉毛嘅sup會開心啲

課啦 開心啊

咁樣穩陣

無兔塞西莉

加入雞巴教然後抽

有幾多人今次抽左塞西莉御劍 忍唔到手等王女？

佢今日出咗隻暗惠惠唔好再逼佢

加咗好耐，大部分四星都係 100 石返來

異教徒

有時歐開有條路feel到佢有機會中

好似扣1/2張咁

真，load 嗰下已感覺到係會彩

我出嗰下都係真係feel到

我每日11點都feel 到我會出彩
但係

屌係咁斷vpn
抽卡斷撚左

玄學抽卡 齊咗このすば先抽

智障好用咩其實

見到男人就即刻禁都唔想禁

加完攻，補完血就落場

斷唔斷結果都一樣

明明一撳入去封面係塞西莉先 點解你會係男人先

我課金比完錢斷左下已經嚇撚親我
入game仲要無拎到石
再入去睇課果個頁先拎返

最後都係忍手射100石算
3星 有進步

gay test

睇人爆死最開心

100石 你又入左雞巴教呀

剋屬都用得過嘅 有攻buff有補血
但本身速度慢 仲要被剋屬有其他未必會揀佢啦

今日新pool 十抽入魂

18隻四星點跟

可能呢到好多人都跟到呢

肝

呢度大把人多過我

課一PACK換體先

得11

唔抽我點得

不了 會抽到爛劍條撚樣

我只係比你一半多少少

有冇人都有呢個情況? LOAD完開頭100%之後就彈讀取失敗

可唔可以直接貼隊，啲名有啲亂

住日本邊度？搬個有快啲networking 既地方試下

下個活動應該送智障 再下一個活動應該送偶像補

不嬲都係

擺POST頭啦

點解個個教徒都中4星
我就得2星

又射落海

唔中教徒無乜問題
王女同ipad個轉唔中我諗會走一堆無課

你錯啦 我唔係教徒 所以佢先黎搵我入教

無課既人應該好難生存
10日1pool wo

呢個po 都冇人無課啦 好似
台仔難講

搞乜多左咁多蘿莉控雞巴教徒
我大阿克西斯教團教徒開始流失

不嬲依度都係一堆阿克西斯教徙
所以先同塞西莉一樣性取向
搞到一堆蘿莉控

如果fps bug送得切石可以重生抽王女ipad
btw, 現階段有個好首抽無課都唔難生存

教義冇衝突

講咁耐 幾時送4星卷
已經有廿日未見過新4星

根本就一堆買帳無課
雞巴天真過阿嬌

係咁出新池
都係留石抽王女好

異教教主

一開頭個pool,既角都用到依家
反而係新pool 抽既角活動活躍一排就潛水

神幣/綠幣換都未reset

我見個個都成日話大爆死咁既

點會咁快RESET
咪玩啦

嬲嬲地屌下先
點解今次超級2 都要60卷 之前唔係25卷喳咩
到底新手要點生存

抽100石又大爆死
抽4星劵又大爆死
10抽又大爆死
個個都大爆死

以為可以好似呼符咁 一個月換一次
幾千綠幣 又無得換野 又無得收息 有乜撚野用

課

綠幣我覺得應該要RESET
但現階段覺得神幣應該唔需要

記錯左？
之前一開始得超1 25卷
之後加左超2同絕級
分別50 75
依家超1 2都60胸好似逼害新手咁
但咁先逼到人有難打難
之前25 50 75既分別純粹係消卷速度

之前係超1超2 25卷一場
之後update係出超3同絕1 分別50 75

獎牌跌落差唔遠，新手唔打最高都冇問題
唔似上次一回/2回h差成倍

想要FRONT1...

屌 好驚課完中衛劍

頭先試左幾次
平均一條體6張圖紙
飾物全5難度唔大

一課就要去到盡

做乜立自己flag

一抽雞巴 好串

我唔敢抽啦機率假架

我都覺 得你有100% 公平咩

課到250抽乜都有

50抽都0彩 唔敢去
好撚伏

好似有啲道理

想抽就抽抽卡game黎嫁嘛

乜好多人都係買帳架咩

利申冇買帳

有買帳我就唔會開服到而家得7隻4星啦
成撚日重覆
遲早爆曬7隻技都未抽到新野

十抽算 參與下

但係分開每日抽 咪可以有30抽囉

0彩 多謝 咁就冇左兩舊水

加入炸雞巴教

4/10 - 4/21

慢慢黎啦 復活節年年都有 係咪先

今次係限黎?

唔係限

扣一張

更加唔使急

下兩個活動送2隻基佬就好笑

到時罷玩

finally

個個都抽到塞西莉

想抽但係好驚抽中4星

單抽咁耐都未試過出貨

單抽次次都2星

抽到男人唔敢放上來姐

抽到我一定放
都叫4星丫嘛...

btw 女神幣已大nerf drop rate
上次絕級1(75卷)係 1.2%紫 0.24%藍
今次絕級2(75卷)係 0.5%紫 0.09%藍

絕級2(75卷): 0.09%藍
超級2(60卷): 0.08%藍
絕級2獎牌會多~10%，但想要藍幣請打超級2

無錯，我都大概計左少少數
假如你要銀強化石 絕級２ (期待值81張卷=1粒, 超級2已經要到171張卷=1粒)

但係如果你想要藍色女神幣 或者金強化石 超級２都會比絕級２好少少

即係刷超二 就得啦

即刻變平民event
Btw 喪屌7-3N中

7-3N 有咩好野

少一半銀強化石呀.. 要唔要刷睇你啦

有個表可能會清楚D
睇紅字個行就得

PO 主唔該 PIN 咗佢.
下個PO加返

今次個活動啲劵應該刷到你唔想刷

75k卷
日日爆30體都刷唔到

防麻圖紙

同埋衰D講句
上次絕級1藍幣係0.24
31250體就得
今次個重點應該擺係銀強化石好D

就係無第一隻

就個機率黎睇
超絕2 vs 超級2
~= 5000銀強化 vs 1藍幣
即超級2每跌多1個藍就會少5000銀強化
當然實際上唔食石(10日*84場H*7.3票=~6000票)只打超絕2都只係會得3x個銀強化

隻3星槍女應該合把 3 星土槍俾佢定用彩水槍

打normal 一條體都有十幾個銀強化啦

好多

我覺得唔洗執著係boss 到
因為冇得刷 boss 當bonus 算
始於75k 卷先一粒幣或者3百幾卷一粒石
都係唔實際

刷咁耐都未見過跌藍幣 呢d野隨緣啦

用s20全畫面,一開始load果個畫面連隻game個名都冇左

中左御劍

其實呢隻game都算佛心
正常玩3個月都可以練滿技4星

3個月係點計出黎?

滿技點做到

一活動一技水，12活動=12技水=滿技

我估
十幾日一次活動一技水
加埋女神幣換個d
3個月左右就差唔多？

一個月先兩個活動 ，6個月啵

話說我本身已經冇跌過幣
再調低機率咪依世都唔洗跌

一個月出2個pool。滿技好遙遠
好似到而家都未出過限角

Join Apple

出限角咪仲難升.
炸雞巴另計.

我已經3個pool 冇出過彩

課金戰士都係不敵血統

戰士能夠換彩

終於穩刷 絕2

修女 王女 水刺 40秒搞掂

我淨 12 秒左右.
最差 3 秒

我用隊咁既野

之前部AN機都冇事
我都有iphone,等佢可以用acc換機先諗用邊部玩

好似bug 黎
我間唔中都咁

有冇試過水dusk減速有冇用?

未試喎~ 但係 水俾佢剋死喎

用水dust會唔會比人一棍打死

減速主要係防輸出死，佢本身輸出唔太重要
而且佢冇雷防，將佢放第1可以等佢出完減速早D死，等下隻上
第4可以用王女/智障，第5再放輸出，唔洗落奶

開一隊試下先

其實全部上輸出就得唔洗減速

我次次都係咁
不過冇影響 入到game就冇事

咁王女用返 四星? 定用 3 星土屬

3星，冇自帶雷防太易死

其實係，不過非土屬輸出太易死
有buff/debuff幫下會穩陣D

其實我上土補都係為咗解麻

所以更加唔應該上水屬

其實水屬同非土屬個分別只係
水屬「出技」個時少30%攻
唔會低防左，普攻亦唔會低D

比人打會痛啲
出技少傷左已經唔掂啦

已方被打唔會被「克屬」，只係有resist同無既分別
至於個3成傷同減速比起上黎邊個重要D就等上面巴打試完先知
當然如果有5隻土輸出直接上晒就可以

武器同土屬各佔5050啦
你有+5武 暗大波王女一樣可以上場
怕太軟咪落活動槍囉 一開大即刻硬哂

上次血高攻低 今次相反攻高血低 上晒剋屬基本上就搞得掂

應該話暗刺都未出到大招已經比對面打死

2補1刀就好穩

3刺都麻麻

2 補邊打得切

終於到左

我已經搵個位供奉住

s20唔知有冇方法要vpnsetting整做捷徑...下下禁落去好煩

我都係咁
試下整完vpn唔好關左個setting
唔好再禁setting重新禁入去而係禁app list個制番去vpn setting度

已經全抗飾5條
又可以養生mode

.gun

琴日就開始爆體打啦
啱啱用完今日30枝體

防毒鏈整唔整好

我有整
睇需要
咁多條好似毒最冇需要
純粹扣血有補都頂到
除非之後既boss 毒得扣多D

因為暫時睇佢一下毒大概扣5% 都唔算太痛
屬抗我可能刷住4條先 剩低一條隨時整條4星黎用都得

唔好立flag呀
陣間下個boss即刻毒撚死你

光龍出現前都冇人重視抗性
多數都係整屬抗

見你刷得咁開心 我都刷下先

30條體就整好哂?

我一條體先4張圖 25條體先搞到5舊
100條體 先整得哂

琴日18條 今日30條
搞掂

每條抗狀態3條算
無石爆

發覺個post 愈來愈多負皮

R 下個褲袋
打開個銀包
發動魔法卡

應該關松巴事佢比人追擊
之前D po 都係正皮多

爆左30條體刷曬全套

刷唔曬

同你差唔多

我已經封左箱

準備2300射落海

又係3星
依個次次單抽都係3星

雞巴雞巴

發生咩事

你班gay 佬

好葡萄啊
我要4星啊

抽!

個個都有4星
比隻4星男人我都好啊

開始有D悶 次次活動都係3刺碾過

真 有暗刺簡直係發現新世界

我依啲無暗刺嘅都仲係一隊隊剋屬咁砌緊
感受唔到
想挑戰難度咪試下砌啲2/3星過絕級2

開始唔係好想打hard第一二章
今次有卷都打下 之後唔知打唔打好

掉落率好明顯低啲

因為頭兩章既彩料係第三波金箱
之後個D係第一波金箱就有
除左1-2之外其實都唔會掂

有冇人留意到公告寫hard x2係聽日完，但個倒數係當今日完？

曬命喎有人

3刺 同 2刺但十幾隻4*
我寧願唔要3刺喇

死ser?

生勾勾

又要換門鎖

搬屋啦接收唔好

唔係曬命 係隻game個環境唔好 其他角根本冇出場機會 主角4人得惠惠叫有d用 原創角反而仲勁

和真都唔差.... 佢出技CD好快

和真同智障 1個大技係魔攻但武器用劍 1個大技物攻武器用杖 拉拉提娜個設計係好 但你隻game整撚到每隻王都識aoe 完全令佢唯一既用途都冇埋

如果隻坦識幫全隊加防、幫敵人減速就得

智障因為本身資質高 加武器係物魔雙修, 仲要有補有攻II buff先可以拎出黎用
其他就...何必呢

冇聽過魔法劍士同物理系補師?

今次隻活動boss高攻少血，單體高攻諗住試下拉拉提娜會唔會有D用
點知嘲諷又拉唔住單體技，AOE更加唔洗講，坦又坦唔過boss大技，仲要完全冇輸出
不如換隻輸出快快手打死隻王仲實際

真係勁既我唔介意 事實就係唔夠力

活動拎岀嚟玩下囉～

搞好條痲鏈.....到第二條

今日掉落率係唔係低左，好似咁難刷素材咁既

有限定一定要第幾波出金箱嘅咩
我淨係留意到頭1/2章好少趺彩料

好想轉模擬器掛機,但又驚換機果下中BUG冇ACC

刷緊第3條金麻鏈

又冇哂skip卷 點刷30條體

不嬲係有
所以缺料係可以save load 3-7章

7-3刷哂飾品既水晶鱗片同麻鏈

每次轉機都一定生成個繼承碼先

加速角幾時先出隻係魔隊
明明魔攻隊有加速buff 仲勁

物攻加速完都係普攻等cd
魔攻普攻都有屬性 咁計輸出仲高D
想救魔攻隊一定咁玩

我驚轉機入碼果下爆炸,台仔好似試過.

下次應該會係兔女part 2 起碼都5月啦 或者直頭放棄

可唔可以救左主角4人團先

救左darkness先
除左有錢 我唸唔到佢有咩勁

對奶

爆lv後招天生技做sup應該唔錯

v1.2.1アップデートを公開し、フレームレートを変更することでボスの必殺スキルのタイミングが変化する不具合の修正を行いました。
アプリ更新を行うことで修正を反映いただけます。
詳しくは、ゲーム内のお知らせをご確認ください。

要用低fps先穩嘅巴打就唔好update住喇

我都覺今日個掉率底左

自動升咗

我繼承過暫時未出過事
好順利
個台仔搞咩 有無Detail

有得唔update嘅咩

以下斷估
一開始D人講既bug話係由A機引去B機個陣
B機本身仲有帳號資料 會彈error
因為個引繼碼只能用一次既關系
所以A,B機既帳都直接炒左

基本上想安全引繼只要做呢幾步就得
1. B機一定要del data 先好引繼 (其實好似刷首抽個種清法都得, 不過唔好博)
2. 每次引繼完一定要馬上重set引繼, 有咩冬瓜豆腐仲救得番
3. 引繼碼一用就無, 所以你留低左D 引繼碼file 唔該引完就好刪

我試過 冇事
當引繼唔到
重down再入多次code就得

仲未強制update

新手剛玩 首抽係唔係跟返1樓推薦? 我見同日本攻略網排名已經唔同

又2星

有暗刺+盡量3隻4星或以上起手

邊隻係暗刺

暗大波
1樓有嗰隻
Game嘅原創角色嚟

暗刺必抽，其他可跟自己喜好
強度/好用黎講可以抽埋風奶>其他物攻角>法攻角

唔係原創，爆炎傳有出 叫 梅麗莎

有睇完全無印象

訓前一推
心已死 又2星

睇完個腦得米米

係手下依莉絲

Btw暗大波幾時出過場？

抽完po上黎

有出過？
睇左頭兩三本都冇印象

Sorry 應該係我撈亂咗另一個角色

本篇應該點都無
爆焰我睇曬5本但對暗刺無印象
雞蟲6本最近我先一次過3日再睇曬 更加肯定無

新手想問問 賣左重覆2，3星角色換綠色幣 建議換升技卷定 必中4星卷好？

升曬技先啦
賣得咁少
特別你唔係課長嘅話
2/3星係有好大機會上場

thx

依隊係我打今次活動嘅絕級2(最難)嘅隊
其實得1隻4星
2 3星唔夠你打排名
但絕對夠你打活動

玩緊第三日 暫時只夠打超級1

打超級2好過超級1
掉率高啲
唔夠打嘅唔好打住
升左野先
反正同一個卷量

有咩唔明隨便問
post隊野上黎就會有人係度指指點點
依度成班巴打都好得閒

打唔過絕一、又冇料升人

首選升左土槍先

post卡庫睇睇有咩
後面兩隻擺剋屬3星好有機會好過依2隻4星
而且易升啲
新手主攻活動先會好啲
排名無咁快追到

日任5場刷住超2先 機率都抵玩(睇PIN)
仲有7日
最尾活動完前一兩日應該趕得切打到絕級1&2
無料真係要靠爆體或者慢慢儲

打絕級要落奶
男人換3星土偶像補+王女

莉婭換落後排 補師上前 應該夠做

都唔算新手，係一直唔識玩
主線hard 都3星唔曬

呢個先啱

主力升1,3同埋活動土槍，盡量同名sub都60lv
然後整2把金土武比2隻槍角，唔洗強化
咁就夠打絕2
未升完sub都可以試下搵60lv 4星做住sub試打下先

親密度土槍練10就夠 其他兩隻練左都無乜用

真太得閒

又有成千張劵要清

仲有成星期 急乜

刷啦望

怕突然唔得閒玩就食蕉

每日400舊肉

兩點
賠6000 石 3藍15紫1500紅

送到就嚟換到武

係我習慣既sumzap啊

又係新手刷首抽好時機

專武好似好難升
要用彩強化石

唔係好想打頭兩章啲關

又有20抽 半pack

Strong Hold for Alice

彩武換咩好
女神果個都就黎齊

會唔會一陣2點就出

係就爽不過應該唔會

希望有更多bug

劍+30運比較突出
不過要用彩石強化

競技場幣換刺武定劍武好

都唔知運有咩用

兔耳唔趁復活節出等幾時

加爆擊率

運有咩用. 爆擊率?

如果係我, 有梅麗莎既話一定換刺武最大化佢既輸出

係,網上見係
(器用x0.05+幸運x0.08-4)%=爆擊率

爆擊同迴避，不過好少

30運=2.4%爆擊+3%迴避

爽而加一日 400 肉食少啲石

啱啱好唔洗回體打曬7個hard

夠咩 840 體喎要打晒

840 -400 =440
440= 22個鐘

2 hours for sleep?

乜依家D 人咁貪心
有2個鐘訓仲唔夠咩

正路每個鐘點20體
訓前清體 訓醒清體
lunch 清 放工清
永遠冇爆體

sleep is for weak

搞唔掂. 個人一唔夠瞓會好燥

點解諗到好似無得回體22個鐘都要長玩咁

除非你訓超過12個鐘 如果唔係定時清體點會唔夠用

即換

我換咗劍 畀王女bb用

換完先發覺差幾粒虹素

卡住97.06% login唔到

150萬人下載
第7日1500石

王女希望要大力啲. 原版呢隻未夠強.
話晒點都係最強人類

6000石

官方出手都算幾大方

競技場幣換長槍咪好爽🤔
Sup兩隻darkness變永動機

我第一個感覺都係咁諗
但諗深一層,只係佢平時派好少石
唔課根本冇得抽

打你先算

每次新pool都大概有10-20抽嘅
都合理我覺得

咁諗者

留意番 有たまに呢3隻字

升左土塞西莉仲好
依個活動係佢最啱用

現有等級
度完砌出黎都有啲格硬

現有我會排
火惠惠 光塞西莉 土莉亞 BACK 土槍 3星暗光真做MAIN
應該暫時係你依個活動最大火力
你可以試下過唔過到絕級1

升爆嘅話 頭4應該搞得掂
土槍 土莉亞 土塞西莉
BACK 是但塞隻土屬2/3星升爆佢都夠打(2星料平應該易啲)
無料升就塞埋隻惠惠落去
你隻惠惠升滿左

好波
一直最缺就係體
唔補體要靠升LV先可以每日刷曬HARD關
而家應該有凸

我本身都係咁
但驚唔記得清卷
又唔係唔夠打
刷定先啲先啦
一陣又唔記得清

留番下年復活節
咁我應該等唔到棄左

30運先得咁少...
係咪和真用有隱藏加成?

之前有人計過,一個月先儲到一個十連
但係差唔多一個禮拜一新POOL
冇維修派石係唔會夠抽

依隻GAME要靠出BUG儲石

傳說的聖杯咁難出既
真係靠刷超級出

梗係換彩匕首啦

150萬人突破記念
登入獎
第1日 150石
第2日 150卷
第3日 150石
第4日 強化石(小) 150個
第5日 150石
第6日 彩盃 15個
第7日 1500石

共1950石

超級我覺得幾難出彩盃
刷活動好似仲易
唔缺無留意
等其他巴打補充

6000石射左落海了

除左頭幾日有刷十幾場出得兩個, 之後都冇刷過 ...

除非急用, 否則刷活動最好
活動會跌, 就算唔跌都有章可以換最多10個

早排兩倍掉率好易出.
好似炸雞巴刷咗 200 幾個無記錯既話

200幾個

#236

有冇咁想抽男人

點解你地咁快換到女神幣武既 我仲係得 15/80~90個左右

我長期無緣前10000
得13/70

得13/8x
今次冇4星王女又唔洗打

炸雞巴你咁多4星點解會無頭10000
我就話無4星

利申: 13智障幣 79胸墊幣

好多都上唔到場wo
我3刺都唔齊
最近既競技場我都缺1主力

每日多左200體？

更新完卡住咗 點算

點解你地咁撚多藍幣既
我得7粒
你地冇換其他野？

bug 7藍
活動 5藍 (計埋今次)
最少都12啦

每日2個100體變左每個200
而家刷曬7章hard關仲有40體淨
24x20 + 400 - 7x4x3x10 = 40

轉過個ip試下

cap上黎睇下
同你砌到10000內

轉過都唔得

巴打記唔記得技水可以換幾多次？
等我計番條數先

一瞓醒派6000石又智障幣又女神幣

4月1得藍幣冇技水(4星)，所以技水比藍幣少1=4

我意思係女神幣換個度
唔係活動換個d

3次

咁我就總共13藍幣 7送+5活動+1競技場，6個拎左去換野 剩7粒 岩數
幾驚換漏左幣

btw上面十幾粒幣個d巴打有冇換到野 如果有換到咪姐係跌左好撚多幣

冇換亦冇跌過

我係最頂見到有人換左競技場武先問喳... 我15粒都係冇換過野 見到個落差即刻去換哂D卷佢

冇人曬既喂

過到絕級1了

咩料?

我得8粒，活動一粒未換
你地好似好多藍幣咁嘅

派完石冇人抽?

留石等抽王女啦大家

突然間望住你張gif..
如果抽卡動畫係explosion
然後根據抽既結果調整顏色同個圈大細都幾正

新手首抽抽普通池定活動池

普池

都無新池

6000石先中得一隻禦劍

好撚正

好似唔記得咗啲嘢，不過由佢啦

keyboard 有幾個字母睇唔明
冇所謂啦

首抽剩係得暗刺 重有冇邊隻勁架

我見啲人推介皇女 想問邊隻係

第一行第2隻就係王女
芸芸都算勁
其他都係中遊水準
除左睡衣惠惠係世界第一

呢個ac 有補但唔係強力補
可以更好 屬於可接受

Thx 咁我再刷下先

可以搵人開定下個po 先

強補姐係風奶？

風奶>修女補>獸人奶=浴巾智障>智障

智障先係世界第一吧

呢個評價網有冇參考價值

我惠惠派
智障世界第3
第2係米米

SORRY~唔洗有米米
米米世一

我就咁睇覺得冇
淫蟲2個都上s普通智障有A 但浴巾得B 係咩玩法

有6000石又手痕

我覺得有
淫蟲同王女一樣自帶3星加物攻，比起3星唔岩特技已經高5%攻
加上減攻, 減防debuff有用, 而且大技傷害比其他人高
水智障主要係普技有物攻中up
如果講打rank/活動boss，角色出場率同佢排既真係差唔多

原來有debuff 加成
我冇淫蟲唔知

我當每次首抽有5隻5星黎講
女神 暗大波 愛麗斯 風補 惠惠或者芸芸
夠做

暗大波+7隻4*以上就開啦 除非呢7隻大多數都係魔攻角 否則應該夠做

冇光屬角
無頭一下大技車埋黎就死清光
呢D時候真係克屬(防)>奶同3刺